唔識得鍾意人

點算好 係咪唔會有真愛

係

一有個食得住你既女主，包你即沉

啦啦啦 我食自己~~

邊會有

冇得揀

咁唔好愛

但我想有女朋友

有錢有得king

真愛唔講錢

我夠想 垃圾

惡

垃圾
我夠想

又唔正正經經拍拖

害人

起碼你有少少自知之明

你地咁on9嘅

點解要識得先有真愛
到你緣份到果陣你自然知應該點做

會唔會一世都係咁㗎